有個肥婆朋友叫佢減肥，佢講左句野我駁唔到

佢話
唔識飽邊有氣力減

比佢吹到啤一聲 駁唔到

我估計肥絲嚟緊

屌 叫佢咪撚入黎

問題 佢食乜先😂

炸雞

啱架，食飽先操到
烚雞胸西蘭花再加個煨蕃薯，咁樣食一定又飽又操到

減肥要用腦 唔係用力

計卡路里，用意志，叫自己食少啲

不如叫佢唔好減
晚晚跑步都減撚到啦